有無做過美容/纖體既絲打？(￣∇￣)

各位絲打有咩好介紹？
去過幾間，出名同無咁出名都試過，其實係咪間間都咁Hard sell，唔Join又黑面，前言不對後語
有絕望感覺

去過Dream Beaxxx pro，呀劉佩玥代言諗住ok掛(唔知有無打錯 )。
第一次去有試做價既，book個時直接問如果之後做係幾錢一次同可唔可以逐次比，條友話可以同埋都係同試做價一樣。

入到去填form個啲正常野就唔多講，終於開始做，一開始就講下咩步驟程序都好正常，之後另一個人入左黎(真係負責做個個)，一個負責講一個負責做 講咩？梗係講叫你join plan 面同纖體我都有試做，就一路up野話依家join呢個最平架喇乜乜乜，又問我知唔知單次係幾錢。問番佢係咪都係試做價咁多錢，佢即刻話個個價係要買50格先有架 一陣伏味

我係咁講"咁唔洗喇，我都咁多錢住"
佢繼續無視，係咁講可以分期12同24個月
佢塊面仲要越來越西

其實個treatment做左半粒中倒就完，佢講野都成粒半中 係咁講有唔同plan可以買少啲遲啲再加

放過我喇

最後梗係無join，佢仲要勁厚臉皮問我佢地服務點，方唔方便填張意見卡
我就寫左幾句話幫我做treatment個個人手勢幾好既

下面P.S. No Hardsell pls. 即時爽曬

去過三間，sell就一定間間都有
我份人耳仔軟，三間都有join過course
其中兩間感覺幾好，雖然周不時都sell我，但唔買既話都唔會留難我

另一間aqxxxxus就 就咁易google都搵到幾個負評
都幾hard sell，煩到嘔，我都唔明點解我去左咁多次
每次買treatment都話可以分幾期俾（每次上去逐少俾cash/碌eps咁，我堅持唔搞credit card自動分期），但下次上去第一句就chur我俾晒啲尾數
次撚次都係咁，雖然實際上真係可以分期既，但咁既態度真係
加上有時同啲美容師唔太岩傾就無再去

以前有去yxu beauty
覺得效果唔錯又唔hard sell，同埋學生價好似都唔貴
不過有去開其他美容院就費事join咁多間，做晒咁多次treatment就算

而家唯一keep住去果間好似係無咁出名既，e字頭係tst
之前開左分店，但我上佢fb又淨係見到tst既地址，唔知係執左定點
呢間啲手勢好似幾⋯⋯特別？之前果兩間做facial去黑頭果陣都淨係會feel到痛既，但呢間有時會覺得鼻入面有少少痕想打乞嚏
不時會sell我試做其他野，不過唔想既話拒絕多兩次就無野
分期俾錢又唔會chur住你俾，每次俾好少都無所謂
介紹過朋友上去免費試做脫毛，結果佢join晒脫毛同facial，去得仲密過我
有興趣我可以介紹絲打免費試做treatment，唔岩都唔會話嘥左啲錢